用iPhone 嘅麻煩入一入嚟 打個戇字嚟睇下

笑鳩香港人？

HAHA

戇鳩工

利申返緊戇鳩工

整Apple香港輸入法嗰條友加上去？

做香港人真係慘
打個字都要俾人笑